英超六寶 歐聯籍位討論

利同鏝已經上左岸

假設獌第三
阿第四
熱同車第五第六

但熱同車最後羅到歐聯同歐霸

會唔會六隊都有歐聯籍位？

咁阿會冇咗歐聯位，同一聯賽最多得五隊可以參加歐聯

No

A maximum of five Premier League teams are eligible for UEFA Champions League qualification.

聯賽第四位嗰隊會冇得踢

獌第三

if
3 熱
4 阿
5 車
6 曼
阿攞冠霸

車有無得踢歐聯

無

所以羅聯賽第四都大機會冇歐聯踢

If
鏝
猁
軌
熱
獌
阿

熱拎歐聯 軌拎歐霸

獌會唔會有得踢？

If the Champions League title holders qualify for the group stage via their domestic league, the champions of association 11 (Austria) will enter the group stage, and champions of the highest-ranked associations in earlier rounds will also be promoted accordingly.

If the Europa League title holders qualify for the group stage via their domestic league, the third-placed team of association 5 (France) will enter the group stage, and runners-up of the highest-ranked associations in the second qualifying round will also be promoted accordingly.

Source:

有無咁難明

樓主死曼狗

如果第五或者第六是但一隊贏歐聯/歐霸 都可以踢歐聯 咁第四名都有得踢歐聯
但如果第四名拎歐聯/歐霸=頭四踢歐聯
如果第五同第六一齊拎冠軍（熱/阿/車）=頭三+兩隊冠軍踢歐聯+第四無得踢

我只係做個假設
你無腦又無邏輯就唔好周圍吠

咁有冇得踢歐霸

點都好 獌都係冇得踢

第四踢歐霸

歐聯 最多5隊
正常情況:頭4
頭4之中贏歐聯/歐霸:頭4
第4之後既隊贏歐霸:頭3+歐霸冠
第4之後既隊贏歐霸/歐聯:頭3+2個冠軍

歐霸
正常情況:第5+ 足盃冠+ 聯盃冠
如果足盃冠 頭5內 就第6踢
如果聯盃冠 頭5/6內 就第6/7踢

曼城已贏聯賽盃 所以第6一定有得歐霸
如果屈福特贏足總盃 就屈福特有歐霸
如果曼城贏足總盃 就第7踢歐霸
所以中游 李城 拖肥 狼隊 屈福特 都爭緊第7

第4之後既隊贏歐霸:頭4+歐霸冠

頭4之後贏歐霸應該係頭4+歐霸喎

係 打錯

歐聯 最多5隊
正常情況:頭4
頭4之中贏歐聯/歐霸:頭4
第4之後既隊贏歐霸:頭4+歐霸冠
第4之後既隊贏歐霸/歐聯:頭3+2個冠軍

歐霸
正常情況:第5+ 足盃冠+ 聯盃冠
如果足盃冠 頭5內 就第6踢
如果聯盃冠 頭5/6內 就第6/7踢

曼城已贏聯賽盃 所以第6一定有得歐霸
如果屈福特贏足總盃 就屈福特有歐霸
如果曼城贏足總盃 就第7踢歐霸
所以中游 李城 拖肥 狼隊 屈福特 都爭緊第7